[初二宜投票]#文詠珊 李佳芯 朱晨麗 朱千雪 2018-19 LIHKG香港女神總會盃十六強投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(超)文詠珊vs林泳淘(冠)
(超)李佳芯vs朱智賢(甲)
(冠)朱晨麗vs苟芸慧(超)
(超)朱千雪vs張曦雯(超)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃十六強

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2019-2-6 12am-10pm

(超3)文詠珊vs林泳淘(冠3)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-6 12:02am-10:02pm

(超1)李佳芯vs朱智賢(甲4)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-6 12:04am-10:04pm

(冠2)朱晨麗vs苟芸慧(超5)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-6 12:06am-10:06pm

(超4)朱千雪vs張曦雯(超11)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

(超)倪晨曦vs鄺潔楹(乙)
(超)陳法拉vs沈卓盈(超)
(超)陳瀅vs謝安琪(超)
(甲)湯洛雯vs馮盈盈(超)

明天同樣時間另外4場賽事

今次好難投

d 相會唔會太樣衰

大家好

(超)文詠珊vs林泳淘(冠) 92-30
(超)李佳芯vs朱智賢(甲) 108-11
(冠)朱晨麗vs苟芸慧(超) 55-63
(超)朱千雪vs張曦雯(超) 86-27

睇返呢個post
林穎彤vs林泳淘
唔係bella贏咩
sorry巴打而家先追返D賽程

原來我搞錯左
咁我遲啲安排返重賽
佢地個名太似一時眼花 唔該晒巴打提醒